const jokes = [
  {
    id: 1,
    question: "Jaki jest ulubiony horror frontendowców?",
    answer: "Freddy vs {JSON}",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=FeZHLSBbniI",
  },
  {
    id: 2,
    question: "O co prosi programista w sklepie z pościelą?",
    answer: "o Code Review",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=FeZHLSBbniI",
  },
  {
    id: 3,
    question: "Co robi komponent, który zmienia dom",
    answer: "Remount",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=FeZHLSBbniI",
  },
  {
    id: 4,
    question: "Ulubiona zupa Google Chrome?",
    answer: "RAM-en",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=yrPTrnLM4B8&t",
  },
  {
    id: 5,
    question: "Kto w zespole pamięta wszystkie wersje piosenek?",
    answer: "GIT-arzysta",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=j8WAQwlSq94",
  },
  {
    id: 6,
    question: "O co pyta React Developer w domu swojej byłej żony?",
    answer: "JSX?",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=EtOLfvR-w3c&t",
  },
  {
    id: 7,
    question: "Dlaczego Backend na Javascript jest niestabilny?",
    answer: "Bo stoi na jednym NODE",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=NY_EuoQr1qw",
  },
  {
    id: 8,
    question: "Co robi Scrum Master po sprincie ?",
    answer: "myhe jiry",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=wMXViUU8i5s",
  },
  {
    id: 9,
    question: "Kogo nigdy nie słychać na wideo-konferencjach?",
    answer: "z(mute)wanych żółwi ninja",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=vRqvaTasYZc",
  },
  {
    id: 10,
    question: "Jakie polecenie w GIT programiści kochają najbardziej?",
    answer: "GIT majonez",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=BHAYUeI1upA",
  },
  {
    id: 12,
    question:
      "Dlaczego frontendowcom najłatwiej jest zamówić jedzenie z McDonald's",
    answer: "Bo mają Hamburger Menu",
    url: "https://youtu.be/_IZ2hlceqEA",
  },
  {
    id: 12,
    question: "Co robi nastoletni programista, gdy mama nie patrzy",
    answer: "Pull'uje mastera",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=b2WiSq1KL3Y",
  },
  {
    id: 13,
    question:
      "Dlaczego nowa składania JavaScript została doceniona przez środowisko łuczników",
    answer: "po wprowadzono () => {}",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=om4HQYXgZog&",
  },
  {
    id: 14,
    question: "Co frontendowiec mówi do konia",
    answer: "Wiśta Vue!",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=OdCQ-NSBmbY&",
  },
  {
    id: 15,
    question: "Dlaczego developer jak odpala inspektor kodu to puka w ekran? ",
    answer: "Bo wchodzi do DOM'u",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=sAP-cL7c2H0&",
  },
  {
    id: 16,
    question: "Dlaczego nauczyciele to kiepscy programiści?",
    answer: "Bo korzystają tylko z tablic",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=lRYmR-uDFww&",
  },
  {
    id: 17,
    question: "Dlaczego frontendowiec chodzi do Opery",
    answer: "Żeby pooglądać DIV'y",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=noOvSkR-67M",
  },
  {
    id: 18,
    question: "Jak się nazywa stolica wszystkich błędów?",
    answer: "BUGDAD",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=Mz_maCcrZMc",
  },
  {
    id: 19,
    question: "Kim byłaby Fawa, gdyby pracowała w IT",
    answer: "DEVO-psem",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=98_SpBGJm10",
  },
  {
    id: 20,
    question: "Tu roman zapomniał o sucharku :(",
    answer: ":(",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=aI-lp1J3Kjo",
  },
  {
    id: 21,
    question: "Tu roman zapomniał o sucharku :(",
    answer: ":(",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=L2EBnZKo3UE&",
  },
  {
    id: 22,
    question: "Jaki jest ulubiony język programowania płazów?",
    answer: "ŻabaScript",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=eA2YRceiDwk",
  },
  {
    id: 23,
    question:
      "Jaki jest zorientowany obiektowo sposób na zarabianie pieniędzy?",
    answer: "Dziedziczenie",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=Gqt_RLuaLyE",
  },
  {
    id: 24,
    question: "Jaka jest ulubiona część lotniska dla programisty?",
    answer: "Terminal",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=uhQrlfCnbZ8&",
  },
  {
    id: 25,
    question: "Co frontendowcowi sterczy z nosa?",
    answer: "Babbel",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=Ik3xXdmmDpA",
  },
  {
    id: 26,
    question: "Tu roman zapomniał o sucharku :(",
    answer: ":(",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=YmxVN24tbeQ&",
  },
  {
    id: 27,
    question: "Co informatyk ma długiego, i mówią że nie da się tego złamać? ",
    answer: "hasło do kompa",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=RW9lvhvVqw4&",
  },
  {
    id: 28,
    question: "Co mówi ksiądz na ślubie informatyka? ",
    answer: "Pobieranie zakończone",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=iaiqxBEuOXk",
  },
  {
    id: 29,
    question: "Co bierze informatyk na turniej rycerski?",
    answer: "Kopię zapasową",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=mku1UDzJwV0&",
  },
  {
    id: 30,
    question: "Jaki jest mój ulubiony element na stronach internetowych?",
    answer: "Favicon'a",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=yzzKxjjCo3w",
  },
  {
    id: 31,
    question: "Przy czym najczęściej progrmaista pomaga w domu?",
    answer: "Przy parsowaniu",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=m0VuSdTDlzg",
  },
  {
    id: 32,
    question: "Jaki jest ulubiony serial programistów?",
    answer: "Opowieści skrypty",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=dC-lcU7x5Io",
  },
  {
    id: 33,
    question: "Wiecie co jest dla mnie najważniejsze w tworzeniu stron?",
    answer: "Józef experience",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=3tsMBsyV-3Y",
  },
  {
    id: 34,
    question: "Od której programista zaczyna pracę?",
    answer: "Od DEV-iątek",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=4cznry07q48",
  },
  {
    id: 35,
    question: "Jaki nadmorski kurort web-developerzy jubią najbardziej?",
    answer: "Łeba",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=fibhIsmsVdI",
  },
  {
    id: 36,
    question: "Jaka jest ulubiona kolęda frontendowca?",
    answer: "<li></li> <li></li> <li></li> laj",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=nBAlzlgRxYk&",
  },
  {
    id: 37,
    question: "Co śpiewa developer, który szuka błędu?",
    answer: "Chcę oglądać twoje logi, logi logi logi",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=wF6N9sDqnaE",
  },
  {
    id: 38,
    question: "Jaka jest ulubiona rasa psa Frontendowca?",
    answer: "Border-color",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=KQiUmFEUrkw&",
  },
  {
    id: 39,
    question: "Jaka jest ulubiona ryba programisty?",
    answer: "PSTRING",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=6xvoy7mctXE&",
  },
  {
    id: 40,
    question: "Odcinka 40 brak ?",
    answer: "Chyba tak",
    url: "https://helloroman.pl/",
  },
  {
    id: 41,
    question: "Ulubione zwierze PM-ów?",
    answer: "GIR-afa",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=NEb1mt3s_go&",
  },
  {
    id: 42,
    question: "Co najbardziej pociąga studentów architektury?",
    answer: "Blockchain",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=MrgR3P-chbM",
  },
  {
    id: 43,
    question: "Kto najlepiej zna się na AWS?",
    answer: "Marian Krzaklewski",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=GSxygnr75Vk",
  },
  {
    id: 45,
    question:
      "Jak nazywa się zespoł z Seattle grający rocka kryptograficznego?",
    answer: "Allice in Blockchains",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=gFpSAC9gf6E&",
  },
  {
    id: 46,
    question: "Jaka jest ulubiona maść administratorów?",
    answer: "Sudocrem",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=uuQ47AjNHno",
  },
  {
    id: 47,
    question: "W jakim kraju są nabardziej doświadczeni developerzy?",
    answer: "W Meksyku, bo tam każdy to Senior",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=944OGLqBU5c&",
  },
  {
    id: 48,
    question: "Jaka metoda HTTP jest najczęściej używana przed Wielką Nocą?",
    answer: "POST",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=LEzliEbs4hU",
  },
  {
    id: 49,
    question: "Najpopularniejsze zagadnienie informatyczne wśród drobiu?",
    answer: "Rekurencja",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=_KGmgmS2kiw&",
  },
  {
    id: 50,
    question: "Tu Adam pokazuje górę",
    answer: "i mówi: No to już jest szczyt",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=VMtE5Eu70Oo",
  },
  {
    id: 51,
    question: "Jaka jest ulubiona część ciała frontendowca?",
    answer: "Łeb",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=yhc3eUn2sjY",
  },
  {
    id: 52,
    question: "Jak się nazywa udawany buziak?",
    answer: "cMockup",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=bJ6mD0Bdfzg&",
  },
  {
    id: 53,
    question: "Jaką chatę buduję frontendowiec?",
    answer: "HTML",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=IRTZqvZhZ48&",
  },
  {
    id: 54,
    question: "Jaki jest najmniej lubiany superbohater programistów?",
    answer: "REFACTOR",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=V5187nl7Kq0",
  },
  {
    id: 55,
    question: "Co najbardziej przeraża frontendowców?",
    answer: "nawiedzony DOM",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=clMcCwFZ7lQ",
  },
  {
    id: 56,
    question: "Najbardziej pomocny bohater horrorów ?",
    answer: "the BOOGIE man",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=DxaO1yU2gjM",
  },
  {
    id: 57,
    question: "Ulubiona muzyka glonojadów?",
    answer: "Algorytmy",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=buQRCVhoaYY",
  },
  {
    id: 58,
    question: "Ulubiona piosenka Rails'owców?",
    answer: "Rubby rubby rubby rydz!",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=1Jr6e5UmMUs&",
  },
  {
    id: 59,
    question: "Ulubiony przebój ServerLess'owców",
    answer: "AWS lambada",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=6Dh2TyhSsD4&",
  },
  {
    id: 60,
    question: "Dlaczego psychiatrzy znają się na internecie?",
    answer: "Bo wiedzą jak działa WEB",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=5gmeL3bAe_w",
  },
  {
    id: 61,
    question: "Po czym poznać, że kod jest czysty ?",
    answer: "po tym, że się myje",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=ZfL6UY2Thzw",
  },
  {
    id: 62,
    question: "Ulubiony aktor frontendowców?",
    answer: "Jake Weary",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=mBfJTxvOzus",
  },
  {
    id: 63,
    question: "W internecie leje wodę?",
    answer: "E-crany",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=U1eEkWZqoDQ&",
  },
  {
    id: 64,
    question: "Jaki jest mój ulubiony Hook w React?",
    answer: "useEff",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=Z8iqJsjTBOs&",
  },
  {
    id: 65,
    question: "Ulubiony sport użytkowników GIT?",
    answer: "Squash",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=dnNhS7B2ZJ0&",
  },
  {
    id: 66,
    question: "Jaki jest najgorszy PH?",
    answer: "PHP",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=kBoZ2KUkzQw",
  },
  {
    id: 67,
    question: "... To jest tak długie, że lepiej sam zobacz",
    answer: "kliknij w odcinek :)",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=ojtwkceDZB0",
  },
  {
    id: 68,
    question: "Ulubiona bajka Node-developerów",
    answer: "Noddy",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=heyEy2MIk-Y",
  },
  {
    id: 69,
    question: "Co tańczy developer naprawiający błędy?",
    answer: "Boogie-woogie",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=JoUrZlcdoFw&",
  },
  {
    id: 70,
    question: "Ulubiona biblioteka egzorcystów?",
    answer: "nodemon",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=maMbiJGkbZ4&",
  },
  {
    id: 71,
    question: "Dlaczego backendowcy to leniuchy?",
    answer: "Bo ciągle robią REST",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=x9tw_xDKk-g",
  },
  {
    id: 72,
    question: "Co programista ma wspólnego z małpą?",
    answer: "Oboje pracują na Branch'ah",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=mqqkv-8_G58",
  },
  {
    id: 73,
    question: "Co robi pies programisty na spacerze?",
    answer: "Fetchuje brancha",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=P5yuH3wgdGc",
  },
  {
    id: 74,
    question: "Co łączy TypeScript i siłownie?",
    answer: "Tu i tu są silne typy!",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=CRWReFOWJIM",
  },
  {
    id: 75,
    question: "Gdzie programiści zbierają grzyby?",
    answer: "w ServerLess!",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=eY5Y29T00J8",
  },
  {
    id: 76,
    question: "Jak nazywałby się dzisiaj zespół Varius Manx?",
    answer: "let use Manx",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=YSUKhyQvlco&",
  },
  {
    id: 77,
    question: "Jak się nazywa najlepszy JSON?",
    answer: "JSON born ? ",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=HjA_pMm86Jo&",
  },
  {
    id: 78,
    question: "Chyba tego nie ma ?",
    answer: "Chyba tego nie ma  ? ",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=HjA_pMm86Jo&",
  },
  {
    id: 79,
    question: "Kto najczęściej korzysta z console.log()?",
    answer: "LOG LADY ",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=9iad7IQ-Xk0&",
  },
  {
    id: 80,
    question: "Chyba tego nie ma ?",
    answer: "Chyba tego nie ma ?",
    url: "https://www.youtube.com/channel/UCq8XmOMtrUCb8FcFHQEd8_g",
  },
  {
    id: 81,
    question: "What do we get when we add a (...) to Muhammed Ali",
    answer: "a Box Model",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=IJeNYmhw8Hs&",
  },
  {
    id: 82,
    question: "W którym kraju programują majgorzej?",
    answer: "We Włoszech, bo ciąglę piszą spagetti kod!",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=coWyrgUMXhY",
  },
  {
    id: 83,
    question: "Co mówi osoba, która żegna się z węglowodanami?",
    answer: "carbonara",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=oL2xkGjhlx8&",
  },
  {
    id: 84,
    question: "Śniadaniowa impreza programistów?",
    answer: "Branch",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=sip8r9PMbFQ&",
  },
  {
    id: 85,
    question:
      "W Australii ostatnio nowy framework zrobili, wiecie jak się nazywa? ",
    answer: "kAngular",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=RWIxLWeMT-0&",
  },
  {
    id: 86,
    question: "Jak się nazywa dziedzina Data Science dla leniwych ludzi?",
    answer: "Dejta Spokój",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=DZtFbMoDGK0&",
  },
  {
    id: 87,
    question: "Jaki system operacyjny funkcjonuje w windach?",
    answer: "Windows",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=_diz6pWhjl8&",
  },
  {
    id: 88,
    question: "Czego fani Appla jedzą w święta najwięcej?",
    answer: "MACowca",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=PdBIN4RWo0Q",
  },
  {
    id: 89,
    question: "Co mówi właściciel sklepu z Altyrelią?",
    answer: "u mnie działa",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=XlpgE8B-ekc&",
  },
  {
    id: 90,
    question: "Box z elementami jogi?",
    answer: "Flexbox",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=ytSTa2ng5Ts&",
  },
  {
    id: 91,
    question:
      "Jak Psy coś potrafią to każdy wie, że to ich know-how. A co z kotami?",
    answer: "know-miau",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=qnt6w49BS9I&",
  },
  {
    id: 92,
    question: "Ulubiony reżyser kosmitów?",
    answer: "Woody Alien",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=9qrgY2Dw30g&",
  },
  {
    id: 93,
    question:
      "Wkurzona dziewczyna pyta programistę: co wybierasz, wyjście do kina czy edytor kodu? ",
    answer: "IDE",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=o2KtHf-hVwc&",
  },
  {
    id: 94,
    question: "Ulubiona konstelacja Janusza i Grażyny?",
    answer: "Pas Oniona",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=g9lxNerskN4",
  },
  {
    id: 95,
    question: "Ulubiony framework jaszczurek?",
    answer: "GAD SBY",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=JF9HQnYN_yY&",
  },
  {
    id: 96,
    question: "Gdzie frontendowcy spędzają wczasy?",
    answer: "w SPA",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=ijJUuHgcmKE&t=237s",
  },
  {
    id: 97,
    question: "Bogatsi frontendowcy wczasy spędzają w SPA a biedniejsi?",
    answer: "w DOM-u",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=ZUNRz2Pu7r8&",
  },
  {
    id: 98,
    question: "Kto jest największym przeciwnikiem używania konstów?",
    answer: "Konstanty",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=vYl_dCNUK7U",
  },
  {
    id: 99,
    question: "Bez suchara",
    answer: "bez suchara",
    url: "https://www.youtube.com/channel/UCq8XmOMtrUCb8FcFHQEd8_g",
  },
  {
    id: 100,
    question:
      "Do jakiego dormitorium uczniowie Hogwartu kierowani są na kwarantanne?",
    answer: "do Grypindoru",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=VejAvdYH88U",
  },
  {
    id: 101,
    question: "Jak się nazywa najśmieszniejsza aplikacja na świecie?",
    answer: "Adobe xD",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=oLZds1eb04g&",
  },
  {
    id: 102,
    question: "Ulubiony film sysAdminów?",
    answer: "Terminal",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=1-5O_SYJ6c8",
  },
  {
    id: 103,
    question: "Ulubiona bajka Projekt Menagerów?",
    answer: "Gdzie jest Demo?",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=hXq7lVTcQeY&",
  },
  {
    id: 104,
    question: "Wiecie co łączy programistów i policjantów?",
    answer: "Komendy",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=xMcFPl4Ujhc&",
  },
  {
    id: 105,
    question: "Wiecie co developer ma tutaj? (pokazuje serce xD)",
    answer: "SRC",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=38S-mc9PB68",
  },
  {
    id: 106,
    question: "Brak Suchara",
    answer: "Brak Suchara",
    url: "https://www.youtube.com/channel/UCq8XmOMtrUCb8FcFHQEd8_g",
  },
  {
    id: 107,
    question: "Wiecie jaką bajkę najbardziej lubiłem w dzieciństwie?",
    answer: "RUMCA.JS",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=AYa0aJ9xd_U",
  },
  {
    id: 108,
    question: "Rodzicie alergików na pytanie jak często dzieci mają katar?",
    answer: "Córka sezonowo a SYNchronicznie",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=jKkhYJCeYBc&",
  },
  {
    id: 109,
    question: "Co developerzy robią, gdy potrzebują czułości?",
    answer: "Zwiększają czułość myszki",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=M3hbWs7px38",
  },
  {
    id: 110,
    question: "Jak się nazywa Ruby developer na wczasach?",
    answer: "RubyOnRejs",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=RMdNYbTskK8&",
  },
  {
    id: 111,
    question: "Jakiego języka programowania uczą się fani Reggae",
    answer: "Rasta!",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=R3WiHx-XYHM",
  },
  {
    id: 112,
    question: "Jak się nazywa błąd w norweskiej przeglądarce?",
    answer: "Upiór w Operze",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=0_RvEiAjIMY&",
  },
  {
    id: 113,
    question: "Ulubiona drużyna frontendowców?",
    answer: "AJAX Amsterdam",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=3qpFoe6zdY0&",
  },
  {
    id: 114,
    question: "Co śpiewają GO developerzy przed pracą?",
    answer: "Wake me up, before you go go",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=shhTEx0YoYQ&",
  },
  {
    id: 115,
    question: "Wiecie co piekarz robi na siłowni?",
    answer: "Zakwas",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=36QuNqi0XiM&",
  },
  {
    id: 116,
    question: "Jakich cukierków nie lubią developerzy?",
    answer: "Ma laga",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=lu3UHM-kxg8",
  },
  {
    id: 117,
    question: "Dlaczego na siłownie warto chodzić we dwójkę?",
    answer: "Bo do sztanga trzeba dwojga",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=9DUXhveDTF4&",
  },
  {
    id: 118,
    question: "Jak się nazywa MID Developer z Zakopanego?",
    answer: "reGural",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=7vwjbUipZeI",
  },
  {
    id: 119,
    question: "Dlaczego PM-y znają się na napojach gazowanych?",
    answer: "Bo codziennie robią Call'e",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=TuzfgQTLAng",
  },
  {
    id: 120,
    question: "Co łączy wku*$%@*nych zółwi Ninja i ludzi na SLACK?",
    answer: "Wychodzą z kanału",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=IJCAnjszh70&",
  },
  {
    id: 121,
    question: "Jak się nazywa developer, który ciągle robi sobie beke?",
    answer: "Backend-owiec",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=POBekn2ZL9Y&",
  },
  {
    id: 122,
    question: "Wiecie jakiego rodzaju wykresów najbardziej nie lubie kodzić?",
    answer: "Pie Chart",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=1KiDzqfIr7k&",
  },
  {
    id: 123,
    question: "Na jakiej stacji tankują DevOps?",
    answer: "na Shell'u",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=ewMtsrBNOp8",
  },
  {
    id: 124,
    question: "Ulubiona zupa francuzów?",
    answer: "bonŻurek",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=gqslFATnm2g",
  },
  {
    id: 125,
    question: "Leci nuta i co słychać?",
    answer: "Zupa romana",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=wAIrfcSq-Vo",
  },
  {
    id: 126,
    question: "A ile trwało najkrótsze zlecenie dla Designera?",
    answer: "Adobe",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=z7uAt7_8y08",
  },
  {
    id: 127,
    question: "Jak się nazywa najstarszy człowiek stojący przy garach?",
    answer: "Gary Oldman",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=SATXBG4WOwo&",
  },
  {
    id: 128,
    question:
      "Jakiej postaci z Mortal Combat najbardziej nie lubią Youtuberzy?",
    answer: "SUBZERO",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=4zWJ4qp8Qks&",
  },
  {
    id: 129,
    question: "Jak się nazywa najpopularniejszy Web Master na świecie?",
    answer: "Peter Parker",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=4zWJ4qp8Qks&",
  },
  {
    id: 130,
    question: "Dlaczego Frontendowcy wyglądają tak młodo?",
    answer: "Bo robią dużo SPA",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=5FPHQIe8lyA",
  },
  {
    id: 131,
    question: "Jaki jest ulubiony film kotów?",
    answer: "W jak Wendeczka",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=zKLj2_xVZW8",
  },
  {
    id: 132,
    question: "Dlaczego DEVOPS-i kupują nabiał u Weroniki?",
    answer: "Bo lubią serWery",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=1FzTYmb_n0Y",
  },
  {
    id: 133,
    question: "Ulubiona piosenka Frontendowców?",
    answer: "... Mój dom, w którym piszę od lat ...",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=O5sRr9lDDMY",
  },
  {
    id: 134,
    question: "Jak czesi mówią na niewielkie elementy w HTML?",
    answer: "maleDIVy",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=TUa2l2099sQ&",
  },
  {
    id: 135,
    question: "Jak ma imię syn JavaScriptu?",
    answer: "JSON",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=O1oq8poMOLs",
  },
  {
    id: 136,
    question:
      "Jak nazywamy sytuację, w której ktoś bardzo źle ostylował DIV-a ?",
    answer: "Diwiacja",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=OcSh9mD5v-A&",
  },
  {
    id: 137,
    question: "Co DEVOPS-i kupują na odpuście w Licheniu ?",
    answer: "Dewopsjonalia",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=V9BA70eEHXU",
  },
  {
    id: 138,
    question: "Kanapka z dużą rybą i ogórkiem?",
    answer: "Orka na ogórze",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=0W_BYJn2bAM&",
  },
  {
    id: 139,
    question: "Ulubiony samochód QA?",
    answer: "Bugatti",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=b-k9MIrgK5Y",
  },
  {
    id: 140,
    question: "Jak wystraszyć React Developera?",
    answer: "Hookiem",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=vDgxSsJY0fk",
  },
  {
    id: 141,
    question: "Suchara Brak",
    answer: "Suchara Brak",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=eA18dQIF56I",
  },
  {
    id: 142,
    question: "Źródło z sucharami",
    answer: "Powoli wysycha",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=BVgvsuJVb0E",
  },
  {
    id: 143,
    question: "Jaką część Gwiezdnych Wojen programiści kochają najbardziej?",
    answer: "Zemsta Shiftów",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=K7jvFMriPMU&",
  },
  {
    id: 144,
    question: "Suchara Brak",
    answer: "Suchara Brak",
    url: "https://www.youtube.com/channel/UCq8XmOMtrUCb8FcFHQEd8_g",
  },
  {
    id: 145,
    question: "Czym informatyk zamyka butelki",
    answer: "Capslokiem",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=rBBDvx_Pw6Q",
  },
  {
    id: 146,
    question: "Jak ma na imie dziewczyna DEVOP-sa",
    answer: "Cloud-yna",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=qZ8cwovYcBc",
  },
  {
    id: 147,
    question: "Ulubiony ser DEVOPS-ów",
    answer: "Lazure",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=1zFxKc_rWsg&",
  },
  {
    id: 148,
    question: "Jak się nazywa zmienny kod",
    answer: "kot let",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=5Oc8aM4qOoo",
  },
  {
    id: 149,
    question: "Co programista wysyła dziewczynie na walentynki",
    answer: "Stringi",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=LVbDdo4-cOw&",
  },
  {
    id: 150,
    question: "Co słyszy frontendowiec, kiedy jedzie pociągiem",
    answer: "<td></td> <td></td> <td></td>",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=w00jqYSUM3o&",
  },
  {
    id: 151,
    question: "Jak ma na imię siostra Elsy?",
    answer: "IFA",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=C0-XDPz3sAw",
  },
  {
    id: 152,
    question: "Ulubiony tag niemieckich developerów?",
    answer: "Guten tag",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=A5vusIZL4wU",
  },
  {
    id: 153,
    question: "Co mówi programista, który dostał dysk na urodziny?",
    answer: "Dzięki za pamięć",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=o9LJ4Vmy2tE",
  },
  {
    id: 154,
    question: "Co mówi komputer kiedy wychodzimy z domu?",
    answer: "bi narka",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=1uCtpHy-COg",
  },
  {
    id: 155,
    question: "Co łączy SQL i Dubstep?",
    answer: "DROP",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=ydIv6BVEiuU&",
  },
  {
    id: 156,
    question: "Roman został kołczem?",
    answer: "go kołczem",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=JXB7rPSPQO8",
  },
  {
    id: 157,
    question: "Ilu programistów potrzeba, aby wymienić żarówkę?",
    answer: "Nie potrzeba - bo to problem hardware",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=kMU-0rlLTg8",
  },
  {
    id: 158,
    question: "Ulubiony burger Steve Jobsa?",
    answer: "BigMac",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=wlMlPdjPcsg&",
  },
  {
    id: 159,
    question: "Dlaczego Adam rozważał zakup Tico?",
    answer: "Bo chciał być romantico",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=uRB5gOt0DhQ&",
  },
  {
    id: 160,
    question: "Co robi traktor u fryzjera?",
    answer: "Warkocze",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=DGovyghAr3A",
  },
  {
    id: 161,
    question: "Jak nazywa się Lord Vader w trybie dokonanym?",
    answer: "Lord Wszedłemr",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=E1OOf5jG7LU&",
  },
  {
    id: 162,
    question: "Jak frontendowiec gasi świeczke?",
    answer: "CSS...",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=9PikZcHjaDg",
  },
  {
    id: 163,
    question: "Ulubiona komedia Devopsów?",
    answer: "Czas Serwerów",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=fd329edsqGo",
  },
  {
    id: 164,
    question: "Który bohater miał nalepszą pamięć?",
    answer: "Rambo, bo Ram...",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=N6gM0JXKKEI&",
  },
  {
    id: 165,
    question: "Co piją programiści foliarze?",
    answer: "Wodę destrukturyzowaną",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=HFLzAZk3VtU&",
  },
  {
    id: 166,
    question: "Dlaczego programiści nie jedzą śniadań?",
    answer: "Bo wolą Branche",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=eyrnUig5DYk&",
  },
  {
    id: 167,
    question: "Dlaczego nastęca Node.js nie odnieśie sukcesu?",
    answer: "Bo to DNO",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=xksbwionW9M&",
  },
  {
    id: 168,
    question: "Jak nazywają się kanie rosnące przy granicy z Niemcami?",
    answer: "Kanie West",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=vM2LbeHX7zs",
  },
  {
    id: 169,
    question: "Dlaczego frontendowcy późno wstają z łóżka?",
    answer: "Bo mają Lazy Loading",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=AE9KFTn8Kko&",
  },
  {
    id: 170,
    question: "Skąd pochodzi najstraszniejszy kod?",
    answer: "skrypty",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=AztbZ4r2mfk&",
  },
  {
    id: 171,
    question: "Ulubione piosenki Fawy?",
    answer: "PSAlmy",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=hRIowiJFUt8&",
  },
  {
    id: 172,
    question: "Ulubiony taniec piekarzy?",
    answer: "Bread Dance",
    url: "https://www.youtube.com/watch?v=a796Ii5v_fs",
  },
];

export default jokes;
